呢個屎坑係點用

圖片來源：Facebook

利申：唔係澳門人